727時間地點？宜家好似冇一個統一既資訊，好亂

落單好危險，有啲巴打早咗到或遲啲到，或者去咗其他地方集合，好易比人圍

自推